覺得攰嘅麻煩睇咗港台呢條片去

麻煩睇下條柒婆個閪樣，睇下班狗官嘅撚樣，聽下柒婆嗰句「全部都係廢話」幾咁臭串。

再諗下我哋有幾多手足喺監倉踎緊，有幾多拎degree拎專業資格嘅手足畀班毅進仔毆打，有幾多個手足畀共產黨推落樓，有幾多香港人養大嘅企業喺最關鍵時刻一腳伸開我哋。

我文筆唔好，我承認我都好攰好想放棄，不過我良心過意唔去。我只係希望無論乜嘢崗位，和理非又好、前線又好、文宣又好都可以繼續撐落去。

最後：五大訴求，缺一不可！

好感概！

五大訴求，
缺一不可！

林鄭月娥 必受折磨

希望手足們下次一齊嗌爆個口號

推